以前係咪有個叫澳門嘅地方？

聽呀爺果代人講以前係香港隔離有個地方叫好
澳門，啲人淨係識笑鳩香港同奶共，除左性服務行業同賭之外就乜都冇，但好似話最後沉左入海、中共又封鎖晒所有關於佢嘅消息。
大家有冇詳細資料？

我太爺話好似係食水果累事

好似話有條橋香港去澳門，後尾唔知咩事同澳門一齊唔見咗

當年好似德仔死咗

依家改咗名，叫東方威尼斯

我呀爺都話過香港以前係咩國際金融中心
但點解依家變左深圳貧民區

係呀，本身有幾萬億儲備，但比中共用黎派比非洲國家，唔知係咪真

好似沉沒左，同香港一樣成為左新亞特蘭提斯傳說

我爸爸都說以前香港是說什麼廣東鄉下話的

現在大家都說和諧文明普通話了呵呵簡直牛逼死了

係傳說中亞特蘭提斯